
                      No es la mejor de la saga desde luego pero el universo de Star Wars siempre engancha, Luke y nuevos muñecos y la continuacion de personajes te deja a la espera de la proxima.Quiza un poco lenta
        
            